大家開始喺時事台講返時事啦

唔好掛住講LIHKG同舊高登啲野，多啲正常討論先玩得長

我講咩關你撚事，洗唔洗寫信比你批准

Agger

agger

好
你開post 先